有乜嘢鞋可以增高3～5cm㗎？？

想真真正正做翻個男人
唔想用鞋墊

同連登主義傾下

傲視群雄

比人發現乜咁渣ga

想低調

NMD 可以幫到你
真男人既證明

按咗層樓都買唔起

red wing
dr martens

McQueen

Underground

好似幾好

McCree

qasa high

高3-5cm既鞋

不灰鞋

呢對完全超越你嘅要求

癡線

問絲打會揀右手邊定左手邊